自願醫保點選好？

未買過保險，想知點樣唔會比人劏

對於broker 有selling 無服務 你點睇

同問~我都想買醫保, 我覺得依個時勢買醫保要揀間包武漢肺炎既保險公司, 我前排睇到bupa fb話包, 而且我都幾中意bupa hero依個新plan, cover到好多野~絲打你都可以考慮下